m記班職員都用飲管飲可樂！！

憑咩叫我地走飲管？
自己員工都做唔到,就叫人走飲管
真係五十步笑百步

利申：次次叫外賣都會拎飲管

其實員工都係打份工
可能佢地都覺得走飲筒多鳩餘
但上頭決定 佢地都無辦法

飲管自膠

你口中既上頭, 可能都好鐘意用飲筒

搞清楚係邊班人要求餐廳走飲管

我地夠要求m記減價啦